千奇唔好比狗知道機場先係最大戰場啊

千奇唔好

推

report post, 快快

屌你又爆出黎

拉

快del po

喂 屌你老母 做乜講出黎 有人mon緊po

洩密死全家

屌你做乜亂講

大家唔好推，由佢沉啦，好無？

屌你！

我錯了 大家唔好屌我

拉 好多mon post9

蛋散
明明組裝緊阿姆斯特朗炫風噴射阿姆斯特朗炮
機場手足變condom

屌，又唔加密

你係咪憨鳩，好多mon po狗

快d加密返啦！
聽日機場單野講好左要低調

屌你咪撚講 Del po啦 On9

屑! 返TG講, 呢度唔好再留言, 由佢沉

對唔住啊 機場手足

機場一直都係

加密都冇撚用，狗實有mon post，要快d決定機場係咪轉緊急計劃plan C，大家留意機場消息決定

屌你地 不推文回覆呀

reported

聽日機場見

屌你啦 聽日堅組左小隊

Del po啦

唔好推啦

六區開花原來係機場集合的暗號....

不推文回覆啊屌曬你地

屌，原來聽日機會有，
聽日去機場啦

收到

講真
和理非全部去機場

勇武都去啊 係全世界啊

屌你搞到機場快線又封撚到得返香港站啦

喂你做咩講曬出黎

機場見

正

[member]仆街 明明同核心成員講咗派一隊人入去玩吓
唔好揚出去出黎
[/member

機場 要唔要計劃下

唔好推
連仔 Delete post pls

Ok

啲狗去晒港島，到時春袋就係我地！

屌你話咗 口傳好喇仲放上連登 驚死班狗唔知

唔想聽日其他區嘅手足做咗機場手足嘅condom

DLLM本身同手足傾好哂聽日要無機起飛
飛得起都要佢落返嚟
而家玩撚完啦？
咪撚再推呢個Post

打緊飛機啦，有live

仲要唔加密

我都冇加到添大獲

不撞文回覆

不推先岩丫

[url]咩料[/url]

聽日2點起列車將不停九龍、青衣及博覽館站

求連仔del post...

揚咗咁仲去唔去㗎

DLLM

仆街加密呀！

連仔請del po

屌 爆響口
好難得分散到佢地兵力㗎

連仔del post 啊
救手足

不要回覆

屌你次次都總係有班撚樣懶醒

比哂時間班狗佈防 仲點去啊

連仔DEL post阿

快del啊！！！！

係咪傻左啊！？

好撚蠢啊屌你

知錯了

死25

屌你咩，乜都爆撚晒出黎
呢度公海黎架

唔好再推啦!!

屌你條二五仔
（善用不推文回覆）

你點可以累死機場手足

屌

屌你係咪on9

乜原來聽日仲會塞機場 我剩係知禮賓府好似有導賞團

屌你，留返聽日先講啦。一陣班狗部署好晒又入唔撚到去喇。

屌 幾team 人去緊啦
害鳩手足

屌，推到連仔出黎del po

屌 又放上網講
講好咗口耳相傳呀

手足快手轉plan

屌你 講咗唔喺連登傾

知錯了，唔好屌咁金

已經係機場 真心覺得你好on9

諗住漏夜出發運送物資我hi

聽日和你fuck

屌你老母

已report

小小嘢都唔識加密！

10.1 賀佢老母

don't push

約左幾百位手足

[member]on9講出嚟做乜 明明係支聯辦 又話對準政權[member]

Del post啦

講撚左聽日玩突發 你爆出黎做乜鳩

好心你就member先講啦
係要title打出黎
靜靜地.gif

六區係表面
Suck機場先係主菜

又自爆頂

屌你咩,爆響口

屌 唔記得加密

想點呀

機場定高鐵站

屌你，原本我地東涌人諗住自己圍內搞掂春袋，係都要爆出黎

唔好推

又爆 又block 一件

頂你，咁快揚出去把托咩

頂你25仔

[member]買左兩隻drones, 有新玩具玩好開心[/members]

1:30集中機場

豬隊友咪係你呢啲 做乜鳩姐你

屌 穿煲

你老味咩

又爆

屌，6區就係想轉移目標，你做乜撚野

屌你蠢唔蠢啲做乜爆咗出嚟

屌你咩
準備咗好耐㗎

屌唔撚記得加密

del po la

鬼？

blocked

不推文

青馬見！

Report啦仲講

推
721 831

屌你又爆大獲
我要拉啊!!!!!

叫連仔del啦

唔好推呀大家

唔好再推啦
講好左唔會爆出黎

好似之前咁，空裝入。青衣，東涌等

唉 豬隊友

封咗站啊屌

其實機場真係幾好
萬一我哋突然間有一批人極速去機場...

屌你仲要講出黎

拉post啦好嘛

勿推 善用不推文回覆
[member]機場手足俾你害死啦[member]

10點東涌等無人機準備

屌你

屌你唔識加密?

屌
拉

屌你成日tg拎上水講

屌 del post

唔好推呀

[member]做咩講出黎呀屌[/ member]

全世界入機場！！

仆街做咩爆響口

10點 機場等？

仆街 冇加密到

6區先岩
[member]屌你係咪on9[member]

收啦 25仔

屌你又無加密

屌，咁早講點入呀

屌 del post la

入左東涌谷未

頂你咩
豬隊友

屌del post la

P牌仔路過笑下

聽日機場返黎

屌仲講 個po快d沉呀唔該

低調啦ching

仆街，話左秘密行動，依加樓主爆出黎算點啊

屌你咩 搞串個party

連仔del post 啊

你係25 ？ 死全家啦

[member]tg group 班勇武話佔領跑道[/ member]

笑乜撚，依家係關乎前線嘅安全

屌咩又爆
靜靜地去得唔得呀
一陣又重兵check 機場巴士點撚入

機場機場

撞文
P牌撞唔到

連仔del post 啦

和你飛

咁聽日即係去唔去機場，畀人爆大鑊

屌連仔del post

Push

屌，揚哂

On9比你累死

靜

喂呀 一陣炒車點算

Sor9ry 囉。屌，又話不割蓆

靜靜地贏唔得嘅

鐵路安排，高鐵先係重點，因為d 北人唔想豪宅跌錢

拉呀！

頂你推到連仔del post

等佢地以為冇人入機場其實全部人入機場

Up

你估下我地去唔去

Diu 又爆響口jm9
唔出聲冇人話你啞架！

，

機場13:00 不見不散

不推文回覆

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

屌你唔識加密？

del post ar

唉 揚撚晒

屌,冇加密

比黑警知道晒

求admin del po plz

認真問,聽日幾點啊

1點半 青馬見

收到 準時和你飛

屌 不割席

屌咁快講

已經入左去 你叫我留定走呀 dllm

屌 咁快爆出黎怕狗唔知？ 快d叫連仔del

連仔 快啲del post

del鬼咩...都話左只可以係tg講你地爆響口
聽日機場仲點玩...

請善用不推文

你啱，不推文

直搗機場

屌 留返自己tg講啦on99

快啲del post啊！！

屌你老母豬隊友

咁快俾佢哋知道咗，我重諗緊入唔入好。

[member]屌你真係唔識㗎喎就咁講出黎[member]

傳說中既豬隊友

屌 你係公海講晒部署做乜鳩 ？
Admin del po呀屌

話左係新TG Group保密

唔好推由佢沉

唔好再推啦

仆街 黃左

此post已完

點呀爆出嚟 仲去唔去㗎

on9

Diu nei

不如將計就計變裝扮遊客混入去

屌 做咩講出黎

封左都照入

和你飛10.1

隱藏關卡講出黎做乜鳩

專心主線啦

夠人就唔洗驚狗架啦

唉

已經係自己小隊講好唔發布

會喺大澳開drone，穩陣

吹風去六區就係想機場真空
你仲爆出黎
屌你老母
不推文

屌又話聽日秘密去機場坐飛機

哈哈，佢哋唔知我地同xxx夾好

屌你班仆街，用不推文啦

機場玩很大賀國慶

[ member ] 聽日十二點大家帶齊野準時接機[ /member ]

屌
做乜俾啲9知

醒少少得唔得

屌你唔好推

拉

請善用不推文回覆

頂你講好唔推文你又走去推

做咩爆出黎呀，聽日點去呀，會好重防架

屌

㩒錯掣

想入去做冷氣軍師架屌 宜加冇機會啦

下原來聽日係入機場？知道！

好多mon狗架頂你

on9 p牌都知要加密啦

唔識用不推文

屌你阿25狗，plan左成個月你依家篤灰

屌 以佢地智商本來估唔到架嘛
仲咁大聲講出黎

春袋

屌 不推文回覆啦

屌你老母 爆咩大獲呀你

咪推啦屌

都話有咩係TG講
你邊個隊架

jm9

On9又爆出嚟

快del post阿，reported

唔好講太明顯! 機場真係好緊要, 聽日機場見

連仔肯DEL POST未

report啦屌

屌你 咁揚 玩撚完啦

聽日集合點係東涌同青衣
130不見不散

唔屌你就出聲，
好地地贏唔得嘅，
入機場係最強春袋黎架嘛，
機會過左就無，要齊上齊落！
場場難關場場過，
呀！！！死黑警！

屌 點解唔加密

屌你 篤灰

屌你咩

屌啱啱喺tg講完唔好講你又講

仆街 咁聽日仲出唔出機場啊

你做乜撚嘢講咗出嚟啊

屌你老母係唔撚係on9

Btw 唔好爆岀尼

有啲手足無入tg group 唔知。一定要講，唔可以當佢地係condom

不推文回覆呀

推到del post!!!!

當佢地集中哂狗狗咁果幾區
我地就可以暗渡陳倉
記得大力宣傳六區

又爆出嚟
屌你無加密
叫香港站啲手足依家點算

我是機場手足⋯⋯⋯你咁樣爆我大鍋⋯⋯⋯

成日懶醒開埋啲咁嘅post帶風想引走晒啲人唔去港島
梗係你啲開花撚

jm9 唔加密呀屌你

咪撚再推呢個post
一陣比mon post 狗見到就穿煲
記得不推文回覆

話明機場係春袋

咪推啦

屌，唔撚理，聽日機場照去！

妖 好撚多mon po狗架

起到講做乜

屌你 咩都比你爆晒出黎 仆街樓主

快啲叫連仔del po啦

春袋真空，可以入國泰城清算國泰

屌你...本身依幾日消息都無流岀好地地

屌你 admin 踢走條仆街 係度爆響口

屌你爆出黎做乜撚野 想成萬手足送頭？

仆街啦你 自爆春袋on9

屌，趁班狗未睇到快刪

。

認真 由得佢沉

咪夾好左唔爆囉

係咪on9㗎，真係以為連登冇mon po狗

push

屌你咩我聽日點入機場玩啊
不推文

仆你個街，唔記得㩒不推

好似話改凌晨去

屌你咪撚爆響口

明明係機場見

仆街 mon tg 狗 佢地設晒局係港島啦

做咩公開講出嚟

report 啦
係咪傻㗎呢度講

你地仲推post？快啲比佢沉啦

放核彈都要低調

屌你咩....

259

唉，爆晒出黎
唯有聽日再睇下轉唔轉場啦

靜靜地贏唔好咩

下面唔好再推

希望popo唔好係機場等我

聽日黃金週好多同胞黎香港飛架嘛
家下揚左出黎阻住d同胞點算

25仔

加密啦屌你老味

喂師兄，建議你del post ，一陣俾啲狗睇到就麻煩

機場岩哂和理非，收到風啲手足會去架嘛。。
但聽日青衣城關門，唔知搭唔搭到機鐵
求解答

推!!!

.

做咩講出黎！！

Pk！一係轉時間

頂又爆

善用不推文啦

做乜撚野爆比mon post sir聽

del post la

屌 靜雞雞贏唔得嘅

講咗幾多次要加密啊唔好推啦仆街

屌 口傳得咁撚辛苦
正一豬隊友屌你老母

唔洗理 檢舉 上一頁

屌 穿哂煲喇

屌你 唔識加密？

屌你咪撚講出黎啦
大家要善用不推文回覆

屌你爆料

妖 唔想捉鬼
但你講出黎為乜
Mon po 狗仲多過香港人

屌 機場tg條友有佢講 無人講咁
點討論呀

終於有人講........

又話不篤灰。。。

拉post

連仔救命🤮🤮🤮快刪

勇武唔好入禁區，會死人㗎

做咩篤灰.....去機場班和理非點算呀
唔好推呀

屌，成個行動俾你攪和晒

屌你 連仔刪po啦

1330機場見！！

真係多得你唔少....

不推文回覆

[member]就係唔想比狗估到，你而家爆晒出嚟 [/ member]

屌你咩 仲諗住聽日放假去參觀下機場 依家無得去啦

講善用不推文回可覆

靜靜地贏唔得？

dllm

突然諗到聽日每人戴一條皮帶好冇?
條褲太鬆要戴皮帶佢吹你唔脹.
比狗追又可以拎出黎fing可以防止班狗埋身,
或者班狗黎到我地可以用皮帶鞭佢地.

咩呀？唔係轉場新屋嶺咩？

屌你做咩爆響口呀 on9仔

如果和理非可以幫手帶魔法蛋糕材料會大忙
參考#246 你係咪唔開心呀 手足建議

每人可跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如：
1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔，儲埋玻璃回收）
6-10號帶砂糖/麵粉（整蛋糕食材）
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔 （碎布）/洗潔精（清潔）

拉拉拉

講撚左口傳，po乜撚

擁

加密啊師兄

屌你靜靜地贏唔得嘅

突擊春袋

屌你。 本身秘密進行 依家jm9

一打唔洗找 組咁耐人傾咁耐 比你幾句 成個計劃完在

咁即係仲塞唔塞機場？
定轉場？

又黃左，核心嘅外圍係核心嘅內圍嚟架
核心消息俾你爆出嚟手足點算

有mon post 狗阿
機密番啊

你做咩唔加密

聽日重諗住打飛機

樓主咪亂爆

屌你老母啊！係咪想害死機場手足啊

屌你 不推文回覆

Del plz

返tg傾啦

屌 唔好推啦
有人mon post 咖

屌唔好推

屌 你係咪on撚9架

連仔del post

10月1 入機場

屌，公海大家都知，做乜係連登講

屌 做咩係度講？！

30Sep 救人 急 傳到屋企人到 ！

咖啡灣頭先，有20-30隻👮🏿‍♂️係公廁隔離拉左班女仔，
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救，要律師求救！！

唔好再推

救人

屌你咩樓主 爆哂出黎 聽日機場班手足點算呀？

屌你講出嚟

Del po 啦

不推文回覆 上一頁

...

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

On9

Pushhh

大家玩自己人。。。。。唉

已到機場

屌 用番planA啦

聽日去機場搭飛機

和你塞

推
大春袋要揸

屌 黨鐵都收左皮啦比你搞到搭咩入去呀

用下腦得唔得

點解咁多fake news, 害死好多人！

聽日機場見，幫推

推推

唔好推😭

樓主傻左？唔好推！

又係咁

醒撚D得唔得

屌唔好再推

屌你on9

屌講好咗淨係tg傾

咁大聲做乜

屌鋪咗咁耐以家比班狗知道咗

樓主弱智？
Blocked 負皮上一頁

屌你係咪想機場手足死 轉plan C啦

拉呀

加密啊

打仗要贏，根本就係奇襲。

二戰日本偷襲珍珠港，聽日個地偷襲赤鱲角

我地

你係咪on9? 啱啱先傾好你就爆出嚟

Del post

唔好再推喇

屌你呢到公海嚟

連仔del post快

用不推文回覆是常識吧

聽日係和你塞啊，唔係乜撚嘢開花啊仆街。

屌你樓主係咪on9，mon po9睇撚曬

樓主唔撚識加密on9

又玩呢招，上得連登既狗都係聰明狗，點會信.

做咩爆響口 DLLM

香港站等?

幫手report

del post del post

死火 TVB都出埋

聽日冇機場線既話 應該收左成個機場
到到都封路

分散左狗力係港島仲唔係時候一雪機場之仇？

加密

連仔快DEL POST

dllm快啲del post

又比人知 有冇腦

on9 快D del po

屌 又話打拉可以不推文回覆的on9
聽日大圍捕多得你唔少

企跳男子已從窗口返家落地，三名消防救護員已上大厦肇事單位。

唔好再推了

del post la 屌

做乜爆出黎呀！

Delete post plz 戰略唔好透露

屌on9

連仔呢？有冇人DEL POST呀

頂你呀，唔好講出黎

咪推啦
要推其不備

做咩爆左隱藏路線出嚟

唔好比狗知呀

唉 屌 on9仔

屌你又篤灰
你地啲夢好on9呀

各位手足唔好再推

岩呀 推

弊啦唔記得咗用不推文回覆

屌你咩加密都懶

入返tg傾啦屌

加密啊！！

食屎啦，拉

大家唔好再推啦

早抖聽日準時

仆街... 屌你老母樓豬

Del post plz

金鐘先係呀

死路一條

仆街咪撚再推

建議朝早入機場晨運，之後再去馬場賀賀佢

加密呀!!!!

屌做咩講出去

屌...一陣封機鐵點算

聽日街坊裝入機場撚狗

屌冇啦冇啦 popo又一早就死守機場

屌你做乜講出黎
不推文喇

借一借位
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

周圍派周圍貼周圍畫
用自己方法，唔好諗住齋行 自己帶野出去
6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅
港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？粒星代表共產黨啊屌你老母
要用就用純白花！港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

屌你咩樓豬

突襲機場

真正春袋

屌 25仔
仲等我滿心期待

做咩自爆

屌你 唔好推

唔係講好咗機場春袋唔講得㗎咩

屌，成班手足響東涌山頭過夜諗住聽朝打突擊架

屌 連仔del post 快

咁撚蠢點做連登仔呀
唔該連仔取消會員啦

block 左條撚樣啦

漏晒風啦 機鐵只停香港站同機場

小心喔大家

屌豬隊友

一早講左機場係春袋 聽日就臨時玩佢一獲

機場空軍支援
聽講有班猛人幫拖，有幾個叫Wick, Castle, Bourne, Hunt, Reacher, Bond。全部都好揪
黑警等被清算

和你suck5.0正式啟動

del post啦

講明口傳GA pk

係咪鬼黎架你 大家心照咪得 係都要開post講

屌 做咩講出黎 皮已負

屌你，我地喺東涌standby好哂你同我爆出來
咁我地依家去定唔去呀？
係咪鬼來架屌你

又爆行動小組既料

做乜撚野

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

做咩講出黎

有手足話響應黑警呼籲放野廢左青馬

係咪戇鳩㗎，話咗主線喺香討傾，你明知班狗mon po

到時重防又入唔到機場點算

屌你樓豬
Tgchannel啲野你都爆左出黎
你係咪鬼

封左中環站都唔知點算好

邊個？係咪嗰個話會灑鐵釘七人車巴打？

加密好嘛？

瞓撚醒未？

記唔記得東涌變左孤島果次

香港機場個聲譽 搞多幾次就收皮

轉用planB，有咩請tg講

屌你當機場手足係condom？
我唔理 聽日全世界都同我出機場
機場手足唔係condom呀

[member]ADMIN岩岩PIN左話轉場高鐵[member]

屌你冇入谷既咩

大家仲未訓呀？
度緊plan D?? (Sor, 唔識加密)

說好嘅加密🔐

屌岩岩先睇到 成6 7個gp點撚樣睇得曬呀ching

屌你老母樓主
而家黃咗點撚算

屌 del post啦

Reported

Del Po

祝各位巴打 今日武運亨通

屌你 加密都唔識
推到del左呢個post為止

直搗黃龍

唔好推啦
連仔 pls del po

用下腦好無

大家唔好推
del post

屌 講好左係Tg傾完就算
樓主開Post做乜

豬隊友 負皮 上一頁

講好左Tg傾就算
開乜post

Don’t push

完全封鎖 善用不推文回覆

屌，我真係同幾個勇武手足組咗隊去搞機場，諗住班狗剩係去哂6區度

又唔撚加密

醒少少ok？

手足請加密

醒少少啦你

早洩 Ching

其實啲狗部署晒六區
好簡單
轉嗰六區
沙田去大埔
屯門去元朗
黃大仙去九龍灣
深水埗去旺角
荃灣入機場
灣仔去天后

唔撚再推

好彩你未爆埋南邊圍果單姐

連仔del po!!!

做乜唔狗密

搭緊車出黎 你地準備好未？

明明喺tg講得好地地

聽日真係要去機場接機，可唔可以唔好玩住

行路都要入呀

屌你聽日機場見一齊賀佢老母

喂呀又話各自爬山

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

suck 爆佢老母

次撚次都係你呢d仆街累事

唉 聽日機場點撚算 比人圍撚硬

Tg傾左成個星期都冇人爆出黎
你而家先走出黎爆響口
傻撚左咩 一定係鬼！！

吊 有Mon po狗架

唔玩膠住

連仔del po啊！！！！！

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

無論點都好 再難入都要入機場！
一定要揸爆佢春袋！
各位手足各自爬山諗方法衝入去！

比你講一講 單野又黃左

用返春袋啦屌你！
傻仔，機乜撚嘢場？

有mon post狗ga

靜靜地唔得嘅

仲唔del post？

［member］點解唔tg傾？［/member]

連登仔真係戇鳩鳩，popo 多謝樓豬

喂喂喂Del post la

喂呀

3個幾月啦⋯⋯仲係連登講策略

仆你個街
話咗今次機場行動要保密
依家俾你爆咗出嚟
手足點入機場點走呀

揸緊春袋
祝各位武運昌隆

屌 連仔del post 啦

屌你 入機場班手足點呀

大佬你沖出嚟柒做乜

fake 埋自己人就好笑

靜靜地贏唔得既

on9 屌你老母樓主 爆咩撚野料啊

有咩tg講啦屌 仲咁揚

屌樓主真心定假膠
唔好推啦屌

聽日諗住入機場既手足準備好隨時變陣
不推文

5好推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

屌你咁依加仲去唔去

Suck ...

pu了h

沉呀 del po呀
拉
仆街樓主

搭緊車

求連仔del po

叫咗你地del post呢

5.0

`

唔好推，由佢沉啦，一陣見

屌你老母咪講啦